主人嘔黃水同泡， 請入

前排隻貓剝左牙 醫生開左d 消炎同抗生素
食剩5日藥時
主人開始嘔黃水同食過既濕糧出來
而家又沒咩精神食野
有沒人試過呢個情況？

食咗幾耐藥？會唔會藥物敏感？

打去問

食左9日啦 仲差5日抗生素就完

等診所就打去問啦，btw用針筒餵主人飲吓水。通常嘔完都冇胃口好易脫水

或者開D葡萄糖水比佢補充翻D體力先

睇完醫生 係敏感
好彩唔係大病